U.K. Parliament Urgent Question on Hong Kong.

U.K. Parliament Urgent Question on Hong Kong. Today at 4:15pm London Time

會唔會有得睇直播?

竟然

推

真Twitter有post

多謝

老實講，一個政府好難喺短期內即刻有聲明。要發出聲明都要同上上下下政府各官員部門夾定先可以做。所以大家唔洗太灰心，質疑外國唔會理香港。

即係香港11:15pm